私樓PCCW 500M 7月中夠期

有無咩續約或轉台offer?
已知有hkbn 覆蓋